
                      Muestra un poco como vamos evolucionando a medida que van pasando generaciones, esa tolerancia que se tiene ahora que por ejemplo nuestras abuelas no la tendrían ni por asomo como la abuela de esta película que cree que está haciendo lo mejor para su nieto, siempre estamos con los prejuicios, en contra de los demás sin pararnos a pensar realmente que es lo mejor. Creo el personaje masculino está muy bien representado y que ya está dentro de nuestra sociedad como alguien normal no hay que poner etiquetas a nadie.  Un discurso impresionante sobre los sentimientos nacidas de una convivencia y sobre todo del tiempo pasado con las personas que tenemos a nuestro alrededor, que al final son las que forman la familia de cada uno.
        
            